以為係自己最好既朋友

好似冇當過我係朋友

朋友不嬲都冇用

搵過

真 自己一個最好

死左最好

所以愛情至上是對的

係都係 親人至上 啦下嘛

死咗都會唔開心

M9

點會

？

同我做朋友

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

好難

1234

幾歲呀

你好👋🏻我叫橙橙

禾叫濛濛牙^^

唔好咁啦

十幾
自己又毒撚性格

你係咪會認真當我朋友

朋友呢樣嘢真係幾個就夠

朋友依家野時真時假

有時就當你狗咁撚 有時就稱兄道弟

屌呢個真